Supergirls拍新歌mv Heidi飛釘練舞

大家點睇

堅既
件衫既效果啫

利申 非打手

一定係墊唔係釘啦啦 heidi點會有嘢突起

咪玩啦 應該戴左2個BRA先有咁突出

幾層墊之後仲點飛釘

都啱

有幾個年屆30仲叫girl知唔知醜🙄

突然無波變有波, 你話係粒花生我都信,, 釘? 無可能啦

無啦啦改名仲醜

superwomen😂

真心好撚柒，改咩都係